點解香港咁多女做雞咁

17 18歲就賣相賣片咁
咩$500一個月plan
$500一星期plan
又真係有市場果下先好野
服撚左啲港男

男cheap 女賤

點解香港咁多男人叫雞